{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1554615872/holangholangpensyeon-seogwipo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698425689301&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6335577&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=90909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232826654&selectedRatePlan=292332457&expediaPropertyId=48550496&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호랑호랑펜션"
    },
    "text": "ホランホランペンション\\n\n大韓民国ジェジュ特別自治道ソギポ市ソンサン邑イルチュロ路86\\n\nホランホランペンションの場合、城山日出峰から2.7km、城山浦港総合旅客ターミナルから3kmの距離にあります。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 また、このゲストハウスの場合、ソプチコジから3.8キロの距離にあります。 , ホテルのサイズ:7つの客室、チェックイン開始時間:16:00、最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内: この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要なことがあります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ホランホランペンションはどこにありますか？",
            "answer": "ホランホランペンションは大韓民国ジェジュ特別自治道ソギポ市ソンサン邑イルチュロ路86にあります。"
        },
        {
            "question": "ホランホランペンションから城山日出峰までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホランホランペンションから城山日出峰までの距離は2.7kmです。"
        },
        {
            "question": "ホランホランペンションから城山浦港総合旅客ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホランホランペンションから城山浦港総合旅客ターミナルまでの距離は3kmです。"
        },
        {
            "question": "ホランホランペンションではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "ホランホランペンションではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホランホランペンションはソプチコジからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホランホランペンションはソプチコジから3.8キロの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホランホランペンションのチェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "ホランホランペンションのチェックインの時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "ホランホランペンションのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホランホランペンションのチェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホランホランペンションのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホランホランペンションのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "ホランホランペンションはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "ホランホランペンションではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ホランホランペンションの客室内には無料のWiFiがありますか？",
            "answer": "はい、ホランホランペンションの客室内には無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "ホランホランペンションの駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "ホランホランペンションでは無料施設内でセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホランホランペンションは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ホランホランペンションは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 573
    }
}